Bitcoin/Ethereum討論區

最近開始研究cyber currency
呢度有冇同好

eth有冇人買咗 今次fat fat

eth跟dash尾
幾日一個double

$50了

DASH 皮已收?

輪到LITECOIN發力

大户收集左兩年終於肯拉上去

風向又轉左, 宜家炒ripple
我前幾日賣左ripple 去入ETC, 結果ripple升左3倍

隻隻altcoin都大炒 唯獨bitcoin落後

宜家係ETH落後, BITCOIN都上番啦
不過BITCOIN分家未搞掂前我唔敢掂

留名

ltc條uptrend靚到...

我D ETH一潭死水

轉咗部分eth去litecoin

大家有冇研究segwit

litecoin發力有部分原因都喺呢樣嘢

大家用咩買賣，想學野

好多人推介用呢個平台做買賣

我用Kraken

但一開始應該點用usd買altcoin

Lm

用家，反抄賣

係香港, 一係用bitcoin ATM買bitcoin轉入任何一間 exchange, 之後再換做其他altcoin
一係用ANXPRO, 我開左戶口但從來無用過, 因為人在美國, 諗住第日番香港先搞

我都喺美國,美國可以點買??

Bitcoin 已經成為曰本法定貨幣

想而家入坑
買邊隻好？有無得mining？
同埋如果買既話邊度可以買

一定係BITCOIN.
search bitcoin ATM HONG KONG

人係美國, 求其上google都有十幾廿個exchange...

買邊隻好？ <= 人各有志
有無得mining？ <= 無謂浪費時間, mining基本上蝗國壟斷
如果買既話邊度可以買 <= 上面有講

mining 基本上係冇賺, 就算用專業挖礦機都係極微利

頭先經過旺角去左個ATM到睇下
賣出價要過萬港紙
bitfinex先做緊9千3蚊多D

trading可以試下exodus wallet 入面有shapeswift API

大家覺得北韓局勢對bitcoin有咩影響

如果你當bitcoin係digital gold既話咪有上升空間

ETH 終於上

退美股 all in eth

反而跌返落去

25/3 $890
12/4 $1230
兩個禮拜多啲上左三成幾
你睇大少少既timeframe(4H/1D...)呢浸上黎係未大回過
回返啲唔過份 我睇1100附近

有無巴絲有BTC 想賣？
我今日想買BTC，用HKD 9，400 對 1 BTC 買。

tele: Btc98
詳談

冇波了

屌一講完就郁

Eth

alphabay 收就得喇

開車了

ETH 2017 Q1 升538%
Dash 835%

投資成長率 800% 2017 年第一季表現最好的加密幣

$1300了

Eth繼續

幾時先到一bitcoin usd 500000

請問有冇咩online wallet 推介可以用黎買賣ETH 、litecoin、dash等？

又上返0.05

online唔太了解 不過cold wallet可以用exodus 有exchange

all in

屌你eth標升得咁緊要
上個禮拜六同今日比高左46%
幾時買好?

聽晚GNOSIS上市(Polo/Kraken)交易
上個禮拜ICO認購十幾分鐘就賣曬
街貨得50萬 可能有得短炒

買幾多

bitcoin

唔知會開成點 可能小注(1,2btc)玩下

不過佢17UTC(今晚1點)先distribute
可能要兩三點先有市

受btc急升影響 各大altcoin全面插水
揸bitcoin保平安

你地用開邊間exchange 買BTC?

旺角 bitcoin ATM,

spread細又方便可以用ANXPro, 香港起碼易入錢
一係就Gatecoin 都係香港公司
唔好用bitcoin ATM, 食水好深

買完多數會轉去Bitmex, Huobi, BTCE, poloniex 買賣

Thanks

有冇巴打用過localbitcoin

大陸exchange宜家唔係有入無出咩?

同埋gatecoin單野搞掂未?

LTC同ETH都升得快過BTC, 唔計其他細野

大家呢幾日WIN 左幾多?

之前手痕66usd嗰陣入左1.8 ether
嗰陣二月已經開始想買..............

仲有ripple

eth升到上100

發達！

其實我市值頭十二大的隻隻都入左dd，但主要最多係 bitcoin + ethe

而家hold住btc同eth 1.3比1咁hold
有冇高手指教下🤔
其他幣好似冇乜保證咁
雖然仲升緊

早前轉左一半ETH去GNO (另一半83蚊賣左)
GNO使用ETH一樣既原理, 應該有得炒下

炒得好勁, 但leverage 倍數真係低

留明學野

隻隻山寨幣都瘋狂升

lm

大陸個啲實在玩唔過

而家隻隻altcoin都炒左上黎
就好似15年大時代啲二三四線細股炒起曬咁
而家先入既要小心 揀返啲有好fundamental既 e.g. ETH

我決定all in LTC

等segwit完左 LTC已經無歌仔唱
何況BU/segwit已經係bitcoin到鬥完
呢隻coin唔值呢個價
唯一特點係大量入門級exchange 同大陸exchange 都support佢

想再加注， ethe, dash, ripple, litecoin 點比？

最新消息:

XRP急升

XLM都係 一日內升左成倍 痴線

ltc狗也不屌

走寶了 而家冇膽入 等佢回先算
上浸上到7K都回返去3K

我好似仲有40蚊Ltc
但而家login 唔番btc-e

買左3千港紙 btc

0.2x btc....

N年前我ALL IN左XRP, 後來見實在太悶轉哂ETH同BTC, 估唔到宜家先郁, 不過計番咁多年XRP都係跑輸

[quote]N年前我ALL IN左XRP, 後來見實在太悶轉哂ETH同BTC, 估唔到宜家先郁, 不過計番咁多年XRP都係跑輸[/
嘩咁你都應該發咗大達啦

ALL IN意思係幾萬港幣

eth都跑赢大市啦
冇十倍八倍都四五倍
幾萬都變幾十萬啦

btw btc肯郁未等死人

1700usd

朝早起身又爆上

呢個禮拜2千好唔好

屌前幾日將btc換哂做ltc

800 入左半個 strong hold

7 到 high high

等緊ETH ETC 既rebound 先再入ETH ETC

Bitcoin 1826usd
用緊部廢機挖緊eytecoin

留名學野

long swap好貴息

5x leverage ?

因Bitmex好用過Huobi 同 poloniex個margin trading功能
貴少少都好，但我就唔會話留open position好多日

真係唔敢玩孖展
前日kraken比人ddos
D margin orders炒Q哂
ETH個價飛左落26
早知早d起身汁價

同意, 根據700 QQ 經驗, LEE D 野應該買少少而長KEEP, 比MARGIN好

就咁玩spot都夠大波啦 唔好margin

bitcoin 仲應唔應該而家入市長揸 定應該主力玩其他新興幣?

就算BTC去到3600
你都只不過係兩倍左你本身既asset
但你玩新coin 可能可以去到5-6倍
睇自己想要承受幾多風險囉

想問下芒果哥一年的margin 利息約幾多？我用 polenix

睇1BTC：1000000HKD

十幾%

我開定你公司個 margin account, 下次大跌margin 加碼

LTC上埋0.02係咪今晚segwit出貨

剩7個鍾

其實segwit 係咩
Google 完都唔太明

0.0155入ltc
而家0.021

新手想玩ethereum，點買好

12點急抽執到少少

知得太遲

bitcoin 又創新高, 可能我第日啲退休金都係靠曬佢

finex見千九蚊

韓國果邊好似已經2000左

等隻etf 批咗即買多1T power

ETF 上巿就買etf

搬運工有無得諗 差成千蚊

bitcoin今個月15號又交資料睇下批唔批etf,
各位小心啲

當然望佢唔批仲可以賺下差價

啱啊

係咪想回 食左糊先

最好回多少少吼位入

想知各位對比特長遠睇法

coin
Bitcoin 鬼佬技術分析

新手上路
想問我係coinsbank開左ac
要點買ltc?
真新手 有酒

睇你間野有無得用法定貨幣買
無就買bitcoin再轉ltc

多得個ransomware
應該多左人識bitcoin

點解 我個transcetion bitcoin network fee 咁貴ge

依家all in有無得諗？

大家覺得如果炒altcoin，poloniex好唔好用?

poloniex 有一個好用嘅功能lending

我可能打算用Kraken...

新手上路，用咩平台好，唔要MARGIN，手續費平，用CREDIT CARD 玩唔玩到

RIPPLE 又點買，睇左幾日，係咁升

🖕🏻班鬼幾時交ETF功課

又射返上去

有冇巴打用緊nice hash 挖bitcoin
有冇$賺？

blockchain兩日都未過到數

Lockchain 好廢？

bitcoin usd1931

唔敢入，等freefall到1000-1200左右先算

俾啲心機等

班契第一兩個月炒上咁多，唔驚炒爆?

一百萬美元一個 bitcoin 先叫炒爆

大家用咩黎trade bitcoin?
有冇人用bitflyer?

BITCOIN US1929
真係有機今年升到US3000

非炒家 入嚟傾下偈
而家透過PTC賺蔥

ETH 108今次肥肥

而家入好唔好

啱啱申請左gatecoin户口，呢家好唔好

BTC 1942
ETH 112
GNO 176

痴L線, 早知我賣哂ETH all in GNO

係ETH ETC低位轉左BTC 做ETH ETC
而家有
0.9 BTC
144 ETC
20 ETH
但而家有少少泡沬Feel，係Bitmex整左個XBTUSD short position黎hedge個downside

重倉龍頭三隻
在poloniex 做 lending 一星期利息已經一千， 有無高人話比我知有什麼風險

polo呢排成日俾人ddos 又經常lag機

留名 想學玩 有無好心人教下

比特 以太係咁升

原來咁多野玩，我淨識係旺角atm入錢，跟住等，跟住賣咁樣

其實部atm貴過市價幾多

最少10%

位元通呢

如果得1000蚊買邊隻好

其實都係

ripple， Nem， waves

新手可以將cryptocurrency當外匯
如果想更加深入就可以研究下各種cryptocurrency嘅優勢同用途
好似ether嘅token system或者ripple嘅centralized supply

打算入手2000hkd bitcoin同1000hkd eth會唔會太少

香港用ANX Pro / Gatecoin

點解會升到咁.... 會唔會有一日會勁跌

唔會。

Bitcoin等於全球承認，擁有貨幣功能，唔會供股嘅股仔。

其實 bitcoin etf sec 批咗未

新手，啱啱申請左ANXPRO等 Verification買bitcoin，想問有無人知係點入錢？我見佢簡介度得Cash Deposit同Hong Kong Bank Cheque，係唔係無得一般ATM轉帳，要去佢公司部機入cash或者寄支票？

咁我唔cashout了

fat fat 了

師兄WIN 了20萬了.

ETH幾時停

我依然係大淡友，睇freefall 到1000 USD

你等一世都唔會入到貨

日本今朝做過30萬yen(~$2680)

依家呢個pattern跟1929其實好類似。

未批 無咁快

(bitmex)有無人short swap 8個鐘收0.375%

我在POLONIEX 之前做緊2DAYS 0.3%
其實邊個好D?

性質唔同
short swap = short btc, 除非你long返futures, 不過點都會開左倉
lending你一路hold住btc, 無開倉

同埋swap個funding唔穩定, 係短期策略
lending收息相對穩定, 適合長期部署

性質唔同
short swap = short btc, 除非你long返futures, 不過點都會開左倉
lending你一路hold住btc, 無開倉

同埋swap個funding唔穩定, 係短期策略
lending收息相對穩定, 適合長期部署[/quote

多謝芒果乾師兄專業同詳細嘅分析，看來都係 lending 適合我

想問下邊度可以放eth

我係想換港幣

你有幾多？

開始倒跌了!

百幾粒，好後悔唔買多d

屌佢個ETF快撚d出，然後跌就可以入貨

每個月入啲當儲錢

其實係咁 一個月前我有760usd放係coinbase
諗住就黎返香港先cashout返HK用
點知 我無野做check下D數 見到無啦啦升到860 姐係升左100usd
想問我有咩做到可以撈大佢? or我應該放係度慢慢升?

我見到升值升到咁先入左呢個post 估唔到咁多學問

60蚊嗰陣入左1.8個ETH

eth仲快過火箭

Bitcoin 原來可以用來做trade finance

我特意入1個bitcoin，燈死大家

又話等1000

今日升市原因:
Bitcoin Miners Agree in NY on SegWit Activation "Before September": Sources

Zcash 仲快過火箭

eth點買好？

用btc轉

ANXPRO等左幾日都未Verify我
除左btc atm仲有無其他買btc嘅快速方法？

想知altcoin炒完未, 去d廢老藍屍論壇如香討打個轉就得, 你見而家金融版幾版都無人提, 間唔中有一個post講下即刻有班老屎忽出黎唱淡, 但唱淡得黎班友連bitcoin係咩都唔知, 更莫講其他altcoin

我大膽講, 各位一日未見到bitcoin上毒果財經頭版都唔駛cash out, 就算上左都應該有個零星期俾你地慢慢走

lm +1

我都申請左ANXpro戶口, 搞左成個月,
呢樣唔得嗰樣唔得, 來來回回改左成五次,
都唔知係咪想做生意

依家上外國新聞都越來越多啦。

要去到頭版果種程度, 全民皆炒, 好似之前吹風話入ETF果陣, 如果真係入左, 就係真正最後瘋狂, 會幾日升百倍然後仆街到底, 到時再慢慢撈底

要推冧市, 就要連唔識字的大媽都入埋場, 你諗下對上一次爆煲, 有幾多唔識用電腦既阿嬋join左ponzi scheme?

但我想問，要推冧市，起碼要有大戶呢個因素存在(沽盤，做消息)。照目前睇，bitcoin呢個市場有無所謂既大戶?有無人已經或將會吸幾十萬個bitcoin?

阿道fu就收收皮先

琴晚開左gatehub wallet
但係唔識用

你開gatehub玩ripple? 我用過, 佢個system係based on ripple, 用黎買其他貨幣的話手續煩spread又大, 除非你開黎淨玩ripple, 否則唔好蹝時間

有乜wallet好用？ 真新手

最近見ripple 都升得幾快 而且學生哥諗住細細地玩吓
蝕左都唔入肉

,但係玩ripple的話佢應該係元祖

我d ripple 都升左幾倍

比特幣Bitcoin連續兩日破頂，今早Bitcoin再單日升100美元，最高見2,251美元，最新報2,182美元，再創歷史新高。

Bitcoin於2009年首次推出時，價值只得0.008美分，到2010年5月首次公開交易後，價值為0.03美元，折合約0.234港元，買3個bitcoin亦不足1元港幣，若當時用100元買入300個bitcoin，現時已價值500萬元，回報率高達5萬倍。

已上蘋果

想問新手入手應該睇邊啲書

其實最後點換返做真錢..?

有無巴打解釋下Ethereum同bitcoin有咩分別？

Gatehub user interface勁廢
exchange同trade都唔好用
不過可以用黎擺ripple

trading 可以用shapeshift

入門你可以當bitcoin做其他currency換真錢嘅渠道
而eth就可以用黎借token自己整新currency同埋其他smart contract

coinbase同exodus都可以睇下

Gatecoin 點網上存款? 如果用恒生ebanking, 佢又要人係轉帳上面留存款編號

可以用credit 就申請左account
但發覺佢啲價比其他高好多
仲用唔用好

個人覺得coinbase同kraken都ok

Kraken 申請左驗證三日都未批, 又話within 48 hours

求教學，依家想試下玩，但bitcoin已經炒到好高，買到無錢買，其他有冇得諗，有冇機會好似bitcoin咁，eg litecoin ethereum? 同埋點買 :-

都

有人有用過

買bitcoin嗎？好似幾方便

Lm 做下research 先

又倒跌了!

要買一定要經bitcoin ATM?
冇得經網上轉帳買？
Download左Coinbase 話唔支援香港買bitcoin

多數賣家見到個銀碼大少少 (e.g. 一兩萬) 就會要你影身份證同自拍做proof，除非肯面交就唔洗

咩黎

依個平台D提成收好重

新黎
好想入市玩下
可唔可以講下大家比左幾多錢入場？

屌原來呢排升過左2000usd 痴撚線

大家用咩平台玩bitcoin？
岩岩申請左gatecoin
但有d怕俾黑客攻擊
gatecoin上年試過一次

岩岩買完

大家開個bitcoin telegram 群？

我都係 一個月前想買，係around 1btc=10k hkd.
Apply 左3次都唔得

你開lor 記住加密

我開左 比tg 我add?

@lam814

巴打加埋＠Joyjoyoooo

@fung314

Thanks!

上面add 曬

@a98521

@ccfskw2010

巴打我最後轉左用localbitcoins揾本地買家解決，又快又方便，半個鐘搞掂

@Jamcoin

@doubecoin

ok

litecoin 同ethereum近呢兩個月計%應該升得仲勁過bitcoin

你privacy未開比人add入gp

你都係

@beatair

@Nywge

@tamgo4114

@thws9

@Phenix_ZZ
請add 埋我

@isskythelimit

麻煩add埋我

其實bitcoin唔一定要一個一個買
不過eth同ripple比較好

新手lm 岩岩申請左gatecoin 等批

已上蘋果頭條，大家係唔係應該考慮exit strategy?

琴日想去腦場買Rx570顯示卡，點知一早比大陸人掃哂

家陣個人仲邊有可能靠挖礦賺錢?

exit strategy? 你有幾把炮需要exit strategy? 你揸住幾千個bitcoin?

挖新幣，挖咩而家都升

等amd新卡

@Jamestt

如果想砌部機自己掘，又可以做下其他野，有冇config推介？

依到大家加埋都有幾千個啦

@icrain

依到加埋有幾千個? 你知唔知一個bitcoin幾錢?

我就唔信呢度巴打加埋有過億港幣擺哂係crytocurrency上啦

@wutsup

Lm 學野

隔離台已經有人話有50個，還未計隱形大戶同CDROM。

OK我投降, 你太膠我頂唔順

@yin1818

忍唔住講句

連登依家吹bc班友,
講果d野，
重on9 過早3年高登吹bc果班人

利申:有貨，但睇淡

我有閒錢，鍾意入，見證大時代，又唔得?

但成個環境同3年前有得比?

你講緊吹定踩??

如果係吹, 三年前有入貨d人賺左3倍以上, 咁又再on9 D都抵啦

接火棒既野，梗有人賺同仆街
唔係話睇死邊個
依家連登話有貨係手，

我估無幾多個係us400樓下開始持有至今
俾你依家未放，最多都係買入價幾個開

所以啦，咪點新人去買囉
覺得可以上大水，咪自己發達算啦
無謂令d盲毛輸到跳樓

邊會有人買cryptocurrency賭身家?如果有都係抵死。

我唔彈又唔吹

如果係us800果水開始吹人玩
我唔會出聲講野

但依家個水位，
有玩開就自己玩算啦
無謂吹到咁大
等班盲毛心雄去送死

所以我一早話, 見到有唔識玩既盲毛join ponzi scheme 玩就要散水

利申, 好多版前我已經講過, 我一個bitcoin都無, 因為我all in ETH

BTW, 呢個post係兩個月前開始, 當時ETF唔批攪到BTC幾日內由1200到900 swing黎swing去, 有本事既果陣已經入左貨, 宜家升到咁我相信無咩人估到, 但有貨係手相信都無人捨得賣, 所以我真係唔敢叫人買, 但更加唔敢叫人賣

點樣用BTC買ETH?有咩渠道？用開Huobi買BTC

個fd見ltc升左d 走去all in 拉都拉唔住

唔緊要啦 聽日又上返去 應該

Add telegram

@anderyy

@yin1818

求入

屌! Kraken又down機

求add telegram
edwinchan1109

@woooo1

人唔係香港

想問下可以點買BTC

BITFINEX個d 唔再俾人過數

用coinmama個d 得唔得？

想問下 gatecoin 係類似期貨？係嘅話如果我淨係想買賣ETH應該用咩平台

我都想知邊到可以用現金買ETH 好似好多都要用BTC買賣ETH

有貨係手既巴打如果諗住長揸, 最好考慮下係exchange到提番D貨落自己offline wallet - 通常D貨一炒上, 就會有hacker搞D exchange, 一個唔好彩total loss就無謂啦

ETH上左USD 200...

揸住BTC定ETH升值快D

@ricdsit

唔該晒巴打

睇ETH/BTC 都升得好勁

@learnhowtochill

Ching 加加ty

新手同求平台 想入手ETH
上網睇好多都係BTC換 手續好似好煩咁

Add me @g9gwtf

0.35 都ok高 不過第一手可以用咩買BTC? 網銀credit card ok?

求加telegram: jpx00

信用卡俾錢，應該最方便

尋日lumen/ripple大潛水 ，好彩唔係高峰買

賺咗嗰啲嘔返出嚟

個價....

依排唔知點解高水咁多，前個星期都仲係同其他trader 睇齊

mobile wallet有冇方法轉做offline
定係某個有咁嘅功能嘅platform先做到

@Modiiiiiii
請add

食屎bitcoin eth 唔識跌，每日坐底十幾%

29xx USD 係咪痴左線，出面做緊 27xx 喎

佢話電匯係咪要去銀行整？

求加 tg
@b_lai

有無人用過eToro
見有btc同eth買

買呢類虛擬貨幣其實係咪同賭錢差唔多？點去決定入唔入貨？

唔洗，有個位入銀行資料，如果你係恆生，跟返佢果個swift code , 其他就上網搵下
用過佢黎賣ETH , 不過成交好疏

@FL2988

想問gatecoin 同 CEX io邊個好d

其實好怕資料外流

今日幾隻龍頭BTC, ETH, LTC繼續破頂, 但其他「雞犬升天」幣全跌

咁有冇邊個平台好用啲？

我覺得香港買crypto currency 揀platform 有兩個因素，入錢易同埋出錢易

入錢其實好多個platform 都support credit card 入USD , 我自己就用緊 ，買賣都好方便，但係香港credit card 好似唔support withdraw to credit card

轉返d bitcoin / Ethereum 去 Gatecoin賣 , 因為香港產物，電匯手續費都好平

但留意， 高水過市價好多，以上既做法對於新手入市唔太抵， 持有就

可以揀其他platform 去買bitcoin/ ethereum 然後同樣方法轉去gatecoin 賣

英國買Coin 上普通網 安唔安全？

真新手想問下 可唔可以直接係GATECOIN買 btc/eth?
另外銀行戶口就咁過數穩唔穩陣

其實telegram 個group點 沉左定只係未得閒加？

可以，不過佢好似只可以入數，唔接受信用卡買，幾麻煩

我張卡pending咗兩日 ...開得張卡來都蝕撚曬
你哋pending咗幾耐到

tg: hung321
新手求加

插得好急.... 我走先, 有緣再會

希望今次唔係ON 99俾人震倉震走

屌真係中震倉

高位接左eth

等緊佢回返落2000一粒就入返D先

目標一樣

睇睇下又好似黎真...

好撚驚
半年前係財經台討論 bitcoin 推 post 好慢
仲叫人上年大崩盤果下係900USD入貨(有留言紀錄)
今日阿豬阿狗都過黎玩
好驚
真心， 短炒就咪玩 bitcoin
破頂都接貨， 只係你 ON9
anyway, 手持 bitcoin 幾十個 bitcoin
已拎成本價

師兄有成 百萬 貨勁喎

笑左出黎
一般黎講
bitcoin 買入收7%， 放出收7%手續
如果以市價2300 USD黎講， 你要2700USD 先賺少少

貼五分之一 bitcoin量出黎以證我幾年間有炒賣BITCION

港紙黎渣， 唔係美金

未詳細計過， 應該有60左右
因為D bitcoin 分開幾個 wallet 擺
驚突然有一間 online wallet 執粒 同俾 hacker 偷

我本來已經走哂所有ETH, 結果衰手痕又攞番一半cash 買ripple 同augur, 艇左....

應該唔止

利申： 吹下水， FBI 唔好查我， 唔好當真

一陣間跌到重現2個月前個低位，
我會放個 telegram 出黎義海價收貨
最少唔駛俾人賺幾%手續費

啱啱玩既新手連wallet都無, 得exchange開果個account, 點私下過俾你?

真係新手
scan barcode 同 email wallet address

而家個價 無興趣收住
不過你可以一直留意 有關 bitcoin post

我都無bitcoin, 宜家得ripple同augur

師兄啲coin係咪你主力投資,或只係一部分投資?

等左好耐都無人加
另起爐灶算
要入自己黎

原來已經有group

gatecoin係咪太多新手冇睇市價
買入價高過出面市價好多

兩萬一個
五十個咪一百萬

係唔係賣貴好多?見1粒bitcoin都22k
想入手bitcoin係邊個網入最好,唔該哂

巴打又見到你
幾個月成個環境唔同曬

我記得幾個月前係 財經台同你講 bitcoin

呢幾日見 bitcoin 紅， 破頂接貨個批巴打
真心勸你地趁呢個2300USD 好走
bitcoin 定律升破頂會沉澱半年
呢半年投資第二樣好過
低買高賣係定律
你地調轉黎， 蝕少少好離場

👍🏻等回1000

人地買賣與你何幹? 定係你想吸貨?

新手一問
係poloniex既貨點轉番做hkd?

同問

想吸貨
但現家個價位， 不了
你艇完 ， 搵水魚接貨都唔好搵我

Be Fearful When Others Are Greedy and Greedy When Others Are Fearful

原來最後一句係中, 我D眼光衰唔哂

果條友好攪野, 千幾蚊美金時叫人走貨, 而家大家叫走鬼就出黎講人地買賣與你何干......

好彩全世界跌ripple反而升, 執番身彩...今次真係要抖番幾個月...

唔係話你唔對，但何必提人出貨呢。炒賣呢種活動，生死就應各安天命。

千幾蚊果陣你係咁叫人出貨

唔叫人出貨又點入呢?大戶都係如此行為吧。

好正常呀, 係我咁啱鍾意踢爆人啫

柒左， 眼光差左就要認， 唔好兜
老老實實， 睇完Post 買入 bitcoin 班港豬我相信有好多
但加起黎嘅量唔足以影響個市價
出口術入貨根本無用
另外我好想睇到班人艇晒貨
港豬個名唔係流， 理應比人湯

求加tg
@Kit88

時事台有條友話2400入, 但唔知邊度咁高手續費要2600先平手, 然後佢話目標係短炒幾日2700放..... 我心諗: 痴Q線...

D 港豬好西蠢
你買入日圓都唔會以定價黎買
買入賣出價一定有差別
開 post 時間先入 bitcoin , 當你係早入果批都要 $2000 USD ， 即係2300USD 平手離場
通常短炒佔95%

突然間好心涼

你又知我事??

利申:昨日已走大部分貨。

另外，唔好以為自己係到係最大戶，而其他人係蠢。真正的大戶只會當你傻仔，係到懶係教精人，利人損己。

人地唔接火棒，大家邊有錢賺?你應該多謝人，而唔係笑人。

我3日前叫人咪奶野住送錢，
估唔到震得咁快。

玩btc 交易成本同交易時間，手續
係一個較大成本因素。

anyway,炒得咁高風險玩意
就預左奶野。

正如三年前高登果btc post
講到尾都有個共識

btc 係出現到第一波大暴昇
到同依家一樣，一直有一堆隱形大莊
以無成本儲左一大堆btc

一次又一次搭棚炒完又炒
一波又一波引新手落場

同劏場高賣低買無限重現一樣
你去炒高幫佢發達

你個柒頭真係 on 9
我一向都唔覺自己係大戶
何況上討論區就係講意見， 唔想聽意見咪撚上黎
我D 意見一向有人唔聽， 樓上都有條盲毛話我別用心
錢就一個人賺唔晒， 你賺到幾多都唔會影響我，

另外我自己意見係度發表點樣“損己”？好解釋清楚啊，柒頭，而家我一蚊都味損失啊， 柒頭

成功嘅人就幫助別人避免失敗
你思想咁窄， 抵你條撚樣一世窮

樓上唔好同新仔嘈

onlun9。廢話連篇

係啦，呢到有幾個人意見特別多。佢地係唔係隱形大戶，大家就心裡有數。

你條柒頭 講下我點“損己”先啦

特別係樓上有一個人，口吻同賣保險的一模一樣，什麼“幫助別人避免失敗”，收皮啦。

隨時係無買過btc 既，係網上指導，吹捧叫你買btc,重教埋你埋ig,開群，上埋交易站平台。

咁你會問佢咁神心，會有咩利益呢
啦，爬仔係賭場講咩路好路咪係咁囉。

btc 炒高炒底咩人最賺
就係開交易平台抽高水果批
賺完水錢，睇準機會摺埋再賺一棍

最正係btc 走佬無得追先吸引

等我一次過得罪幾班人先

1. Bitcoin唔升時討論冷清清, 一開車就有人開Group話要私下傾, 都on 9既, 你有咩野驚世內幕消息定係必勝strategy唔可以公開講? 個group又有咩野嚴格保密? 個group除左搵水魚搞ponzi scheme我都唔知仲有咩用? 留意, 開group條友未必有陰謀, 可能只係on 99幫人起埋壇昆水魚都唔定

2. 有人一路唔理咩價, 唔理市場有咩消息, 唔理underlying technology有咩演變, 一味就copy and paste話bitcoin係騙局, 搭棚, 大莊散貨, 又係on 9既, airbnb/uber一出都大把人話三唔識七上人架車/住人間屋等俾人劫財劫色啦, 結果呢? 咪一路吹一路吹, 吹左唔知幾耐吹到終於有人唔好彩奶野, 即刻衝出黎扮先知, 仲夠膽死話「我幾年前已經講...」錯左幾年先中, 仲好意思開聲? 上年gatecoin俾人hack大把人無啦啦唔見錢唔見你講?

3. 講開exchange, 話exchange俾人hack就渣都無既又係on 9, 如果你得果一萬幾千就算9數啦, 如果你有一百幾廿萬玩, 你會on居居全副身家擺exchange? 你估細價股莊炒完隻股會唔會泊幾億cash係證券行? 定係出完貨即刻轉番錢入銀行?

4. 仲有, 睇錯市柒左咪柒左囉, 吸收經驗從中學習有幾難? 自己估錯市就吹到自己係大戶專登上黎吹錯風昆散戶? come on....

5. 最後, crytocurrency 世界好大, 呢個帖title都提埋ETH啦, 普羅大眾一味只講bitcoin, 其實證明左大部分人對呢個area無咩認識, 即係呢個係未開發市場, 長遠真係有排玩...

利伸: 呢幾個月都無揸bitcoin, 尋日走哂所有ETH, 吉倉中

講多無謂。錢已袋 。等跌完再入。

P.S. 唔知呢到點解有人屈9人睇錯市。呢到只係有好多人吹水，無人post過交易記錄。唔通我話高位2800入500個，你地又信到十足十那麼有趣?另外，出面post都唔少人話高位追貨，然後你地笑on9，但你點知那些人係講真的定係大戶/大戶戲子，引cdrom或其他人入局?

另外，第2點我唔太同意。呢個市場唔係完全無人打骰。我亦無謂講多。

還有，你唔係有50幾個嗎？跌市中1蚊都無損失?吹水都唔好太離譜啦好嘛。繼續幻想自己係有錢人，我地其他人係一世窮L啦。

我覺得你條柒頭教幾搞笑， 柒到而家仲兜

1自己話講多無謂， 但打咁大段野

2 自己睇錯市， 睇其他巴打踢爆， 到而家都唔認， 好柒

3 你話自己有賺錢， 你都係無證據， 用番你道理黎講， 你交易紀錄呢？(我有貼出黎)

4 你條柒頭都幾搞笑， 得閒理人講真定講假， 有時間思考自己點發達好過， 睇死你條柒頭係窮撚， 你副身家可能得我斗零

5 成日理人點念, FF 人有目的，
好心你咪上討論區啦， 柒頭， 咁鐘意陰謀論， 有成日凝住D 人 要拎你著數， 你而家仲上討論區？你自己單機味乜事都無囉
你邏輯好有問題你食藥未？

屌你條友都唔知係唔係青山出黎。最睇唔過眼就係有人拿假記錄去騙人，然後扮代表串77，扮有錢，on9到無得救。block左你條契第同埋你的分身先。

(show blocked - 阿道夫)
你個柒頭真係好、麻
我半年前講過， 咁岩樓上有位巴打半年前同我傾過

我半年前已經拎番成本有突
而家跌市幾多都唔關我事， 因為你套到現先係賺左，
套唔到現bitcoin升十陪都唔叫賺
就算而家跌到得番1美金， 我都承受得呢種風險， 我就係呢種心態
BTW, 你條窮撚得閒關心我有幾多身家， 不如關心自己有幾多身家啦，
我怕我其中一個 wallet 嘅 bitcoin 都多過你副身家

屌，無人得閒同你比身家。要比的話，來堅尼地道一號，大把人同你比。再見。

我個人就唔贊成一般人去玩btc啦

講真要賭大把野賭，
博上大水有其他選擇

你對btc 玩法，交易模式，昇跌潮
無落下功夫，真係會奶野味濃

不過啦，錢多坐艇擺得起
唔係急錢，等跌完一浸再博都得既
btc 講真無咁快收皮，
正如大把老千股都可以坐順風車。
哈哈

Ps ，玩btc 上一水執過下錢
但依家唔玩，我覺得投入成本高
就算去返1200位，再博高都係1倍位
你話長遠去3000以上，我就唔博啦

入左廿五粒等升

而家幫緊巴打買賣bitcoin
有fb page可以俾你睇
新手有乜唔明都可以問
有興趣可以add我TG
@BitCoinM

bitcoin換返HKD 有冇伏?好似唔使影身分證之類

比特幣漲勢飛快，一路從 1 月 1 日的 1,000 美元起，至今已突破 2,500 美元，漲幅逾 150%，但跟「以太幣」（Ether coin）超過 2,300% 的漲幅相比，卻是小巫見大巫。

ETH 同 XRP 呢排大幅拋離 BTC, BTC 真係多得班高追老散唔少, 上面咁多蟹貨有排搞...

姐係點？

即係我估BITCOIN近來會升得慢過其他COINS

我都想聽其他人意見

etc點睇?

照睇係慢左，對比 ETH同ZEC，早幾日跌一跌呢兩隻都繼續上返，但BTC好似比較慢

搞左個幾月個btc-e account 終於unlock, 原來入邊有35 Ltc, 0.00001 個btc 同埋150 蚊美金

免費bitcoin

上星期睇有線財經介紹o左個叫tidebit既平台 不過剛剛先註冊 , 有冇巴打一齊研究下有冇伏

Anyone can add me to the tg group?

借位推介下bitcoin 水龍頭freebitcoin
用緊咁多個係佢搵最多
一個鐘頭拎一次，金額都已經大過好多faucet一日
仲有自動4%利息

可以順手儲埋doge

雖然係多過其他既水龍頭但都係要慢儲
想問大約幾時先可以拎到岀黎？仲有依家岩岩開始會唔會好遲

其實都係睇運
我玩左一個幾月中左次9992所以好快拎左

咁我慢慢努力下啦

BTC 又試破頂

如果用匯豐網上過數去gatecoin係咪唔洗收手續費?gaincoin存款編號打係"my notes"果到就得?

@veryezlife
add me pls

唔清楚HSBC去hengsang洗唔洗錢
但同銀行網上過數既話銀行唔收你但Gatecoin照收HKD$50
過數果陣打翻係存款果頁俾你果個Code就得
之後將佢要既野Sd去個email度就ok

用呢條Link申請帳號可以拎10蚊美金

lihkgbc 條link expired

用呢d水龍頭抽BTC 可唔可以同時1個ip開好多個acc去抽?

係咪所有平台都係同平台對賭？而唔係真正幫你買入賣出？

LM學野

補充返條link 先

係咪打爛左d交易平台飯碗

新手巴打可以試下玩Freebitco免費拎Free Bitcoin

每個鐘可以拎一次 俾你零成本賺少少bitcoin玩下

入左個網之後禁sign up之後打完email登記就玩得

求加TG @comeonwhysoserious

求加TGx2 @iambollocks

求加

求加 ly1829

Pls add me to group

DKLM gatecoin今日開始唔俾deposit

請add我入group

原因？

We are currently experiencing a severe backlog of HKD and USD transfers that have yet to be processed by the Gatecoin Team through our new banking partner. Therefore as of 1800 HKT, 19 December 2017, we will no longer be accepting any new HKD and USD deposits and withdrawal requests. This suspension of HKD and USD transfers is temporary, and all HKD and USD deposits and withdrawals will be resumed again when our payment service provider implementation is finished. We expect this to happen by mid-January 2018, after which all transfers should be fully automated. In the meantime, we appreciate your patience.

deposit 左幾日都未收到，
email 幾次無人應，
佢開返都咪撚deposit